香港電台：特朗普政府權力交接期加快執行死刑

美國聯邦政府自2003年暫停執行死刑後，今年7月恢復，特朗普政府在未來一個多月，將會處死5名囚犯。

總統即將卸任時，一般會把是否執行死刑，留待新任總統就職後決定。特朗普的做法，打破百多年來的慣例。

其中一名男子將會成為被聯邦政府處死、犯案時最年輕的囚犯。另一人將成為70年來首位被執行聯邦死刑的女囚犯。

總統當選人拜登的團隊承諾，推動立法，全面撤銷聯邦死刑，並鼓勵各個州效法。

其實我支持死刑，我相信大部分人都一樣，否則大家唔會一聽到邊個邊個殺人犯準備出獄嗰時就一路驚一路叫懲教唔好放佢出嚟

大家對死刑嘅態度，答案顯而易見

然後拜登登基，仿效中國大赦天下

根本有d犯係教化唔到
直接死刑咪撚浪費地球資源裝個計時炸彈係社會啦

中國一樣每年有好多人被處死，不過香港果D主流傳媒會視而不見

行私刑都大把 （e.g. 李旺陽 etc)

侵侵真係好正

deep state / democrats / leftards / blm / antifa
全部死刑

民主黨唔支持死刑

一定招人口實， 尤其中共
點解黑人在位時， 可以出兵，處死拉登？

仲係入人哋國家打死人

我侵就唔同
說到做到， 唔似民主黨講一套做一套

教化？！好似之前韓國嗰個強姦犯咁，點教化。
當然啦，最冇得教化係香港狗察